有冇人有靜脈曲張 好撚唔開心

有冇人同我一樣
佢凸出嚟都話啊 唔凸但好撚紅
一條條密密哋自己睇到都覺得好核突
我廿歲咋大佬以後點著群
有冇人圍下爐 又或者有冇人有方法

拉多d根

日日著高爭鞋又企好耐？

女友都係咁，睇左私家同政府醫生，同埋佢定期有去覆診
情況一樣差唔多，去政府睇好hea俾對肉色壓力襪就打發你走

由細到大都有
突哂出黎好核突

靜脈曲張係因為靜脈血液唔流通，有倒流 累積嘅情況下撐大靜脈血管
靜脈中嘅血係由肌肉收縮嚟推動返心臟， 所以樓豬平時可以多啲活動下腳部肌肉 例如多啲行路同gut高等 唔好成日坐/企係到唔郁
亦可以做多啲運動 增加血壓都可能幫助到靜脈中啲血行快啲 唔會有倒流嘅現象

冇屋企遺傳仲要嚴重過屋企人

私家有冇用？可唔可以講多啲？

咁你有冇睇醫生

由細到大每次一跑完步 腳肌就會好硬好腫 好似谷曬血咁 之前有一排返工日日企 之後就即刻標晒出嚟

唔好做太耐囉 一定要活動一下